（半工程丁丁?)offer一問

[借朋友ac問］
Degree讀soci
最近讀緊engine high dip
收到個工程公司offer project assistant
主要跟公司環保項目
做marketing推廣項目既野
一年合約無講明係renewable

想問下大家如果想做Engine呢行
呢個會唔會係好既機會半隻腳入呢行試下？
好矛盾唔知take唔take好
佢一年之後完又驚搵唔到工程相關既工
無發展空間
又或者唔做engine轉做marketing
唔知呢份工既經驗可唔可以說服到hr轉做marketing工
但依個市勢好難搵工
求大大指點一下

讀緊HD又有份工咁搞笑？
你用張degree cert黎搵？

*漏左講係part time HD🙏🏻

無見過工程人轉marketing

咩工程邊科？

Advanced diploma 未揀theme